也門向沙特首都機場發射導彈

英國廣播公司報道，沙特阿拉伯首都利雅德的機場附近，傳出爆炸巨響。

有消息指，沙特可能是攔截來自也門的導彈，不過當局仍未證實。

中東大戰

豉油？

打了打了

Lm

最好成個中東炸到夷為平地就啱

CNN 都岀左
沙特成功攔截飛彈

沙特唔係親美既咩

打老美隻狗咁大膽

CNN話係報復番2015年沙特聯軍轟炸胡台達單野

也門一直内戰緊
沙地有派兵去打

好耐冇聽過新年願望係世界和平
睇黎今年有得聽

沙地呢兩年都打得也門好勁
其實戰況仲慘過敘利亞
本身也門個總統係Sunni
比國內d叛軍推翻( Shitse)
咁沙地(Sunni)怕自己南面多個對家(伊朗都係Shitse)
咪係撚咁炸9也門

睇錯向特首

世界大戰抹黑宇宙了

也門內戰一邊親沙
一邊當然就係親伊朗親卡塔爾

咁搞法好難搞喎
之前先集體杯葛卡塔爾

仲要睇埋土耳其以色列埃及點表態
講起土國又一定關俄佬事

以色列最想你班回教佬自己唔得閒, 一炮過搞掂加沙